聽日夜晚約左女神開房，有咩要注意

利申：青頭

邊條葡萄撚負皮？

Body check 女神有無性病

你真識食，你慢慢享用啦，夠食成世

有無睇過大陸仙人跳啲片？

即係用條鳩探一探佢？

Lin pls

今次講堅，唔係搞笑

上youtube search仙人跳大把你睇

注意到時要叫埋我 等我幫你check check佢先

帶定個黑色膠袋
陣間比人捉姦拍片嗰陣都可以拎嚟笠住個樣

留電話係到，到時call你

218

我唔會勉強女神

唔夠數

女神係咪處？

我要驗一驗先知

唔帶袋是常識吧

有無師兄教一教，爆房有咩程序？

同女神唔使袋

注意下佢係咪男人

Boom boom boom

三連發

因為你青頭
所以記住要小心d咁驗
睇清楚佢係0定1
有d好蠱惑
扮哂處其實1仔

咁蠱惑

沖涼幫佢檢查一下身體
記得戴套

首先男女雙方會處於一個非常興奮嘅狀態

you 竟然是個boy

樓豬可以同女神互卒互奶

準備做爸爸

好撚正呀屌

那有錢

今次堅有得食，女神係應承左，無假膠

屌完記得去檢查

假擦膠 圖都無張

點會有圖，我唔會自爆post條女出黎架麻

你就好

假膠收皮
你post到 我post埋我碌鳩出黎又點話

屌，講堅今次

無諗過佢肯，可能係見我做兵，佢過意唔去先當報答應承一次

再留意番自己有無精神病

諗住去邊間爆？ 百佳都ok清潔

打兩次飛機先去
廢事到時派報紙

著左我對西瓜喎

醒喇唔好再訓

尖咀美麗華後面間百佳

我好醒

帶條J, 食20粒偉哥

咁你去到同個阿姐講你要幾耐 通常兩個鐘 跟住寫自己個姓就oka

你腎虛

零個正皮你都算出色啦

填假名得唔得？依家雙鐘幾錢？

點應承你先

打10次飛機先插條女個閪

佢話肯同我做一次，但真係一次，我好驚走火
利申：平時對佢好

準備metoo

我無咁勁

唔會

帶定30k

唔好蝕本，驚你一入即射。

用我方法可以屌2粒鐘

我都驚走火，打2次飛機，做兩次算

點解要30k?

圖都冇一張好難信你

唔好問佢下就去左邊玩，因為佢約左我

帶KY, 你條女一早俾人開發晒，應該乾塘

真係無，睇下聽日影唔睇到

擺明係比人搞大左，依家引你爆房再屈9你埋單

佢唔識你

我那有錢？呃精咩